AirPods好唔好用？

好 快啲買

唔快啲買就冇架啦
樓主快啲搶

依個世紀最偉大發明呀，點會唔好用

好好用
之前用開入耳
唔慣無隔音
用用下慣左
又方便 無乜斷線

幾好 值得一買

利申 : 用家

不過搭車用唔敢開咁大聲
驚漏聲